{
    "translations": {"fr":{"presences":{"modifier_une_periode":"Modifier une p\u00e9riode","date_debut":"Date de d\u00e9but","date_fin":"Date de fin","heure_ouverture":"Heure d'ouverture","heure_fermeture":"Heure de fermeture","actual_periode":"P\u00e9riode en cours ?","modifier":"Modifier","modifier_statut":"Modifier le statut","choix_nom":"Choisissez un nom","choix_couleur":"Choisissez une couleur","mise_evidence":"Statuts favoris","periode_relevee":"P\u00e9riode de relev\u00e9","aucune_periode":"Aucune p\u00e9riode existante\/selectionn\u00e9e","jour":"Jour(s)","num_tranche":"N\u00b0 de la tranche horaire","nom_tranche":"Nom de la tranche horaire","heure_debut":"Heure de d\u00e9but","heure_fin":"Heure de fin","ajouter":"Ajouter","modifier_tranche":"Modifier une tranche horaire","supprimer":"Supprimer","config_periode":"Configuration de la p\u00e9riode","config_statut":"Configuration des statuts","statut":"Statut","couleur":"Couleur","evidence":"Favoris","actions":"Actions","conseil1":"Nous d\u00e9conseillons d'avoir plus de trois statuts dans les favoris.","config_droits":"Configuration des droits","roles":"R\u00f4les","accueil":"Accueil","archives":"Archives","valider":"Valider","date":"Date","tranche":"Tranche N\u00b0","session":"Session","student_name":"Nom de l'\u00e9tudiant","student_firstname":"Pr\u00e9nom de l'\u00e9tudiant","prof_appel":"Responsable de l'appel'","comment":"Commentaire(s)","NC":"non communiqu\u00e9","access_error":"Vous n'avez pas le droit d'acc\u00e8der \u00e0 cette page. Si c'est une erreur, merci de contacter l'administrateur de la plateforme.","choix_groupe":"Choisissez un groupe","appel":"Vous souhaitez faire l'appel pour la","tranche_du":"tranche horaire du ","modifier_presence":"Modifier pr\u00e9sence","le":"Le","de":"de","a":"\u00e0","releve":"Relev\u00e9","pour_groupe":"Pour le groupe","confirmer":"Confirmer","before":"Pr\u00e9sences du jour","prenom":"Pr\u00e9nom","nom":"Nom","tromb":"Trombinoscope","valider_presences":"Valider les pr\u00e9sences","supprimer_presence":"Supprimer la pr\u00e9sence","confirm_supp_presence":"\u00cates-vous certain de vouloir effacer cette pr\u00e9sence ?","releve_pres":"Relever les pr\u00e9sences","bonjour":"Bonjour","date_pres":"nous sommes le ","semaine":"Semaine","tes_presences":"Vos pr\u00e9sences","no_archives":"Il n'y a pas d'archives vous concernant pour le moment."}}}
}
